PRÁCTICA 5:
Se ha creado una rama llamada práctica 5.
Se ha copiado Socket.h y Socket.cpp de la carpeta external a workspace para trabajar con ello. Y se ha modificado el CMakeList.
Se ha implementado los sockets en MundoServidor y en MundoCliente para que el programa funcione de manera correcta a través de ellos.
Por último, se fusionan las ramas y se crea la etiqueta v1.5 que indica el Fin de la práctica 5.

PRÁCTICA 4:
Se ha creado la rama practica 4.
Se han creado los .cpp de MundoCliente, MundoServidor, cliente y servidor. 
También se han creado los respectivos .h
Se ha eliminado Mundo.h, Mundo.cpp y tenis.cpp
Se ha realizado la comunicación mediante tuberías
Se ha realizado el envío de la información de las teclas mediante una tubería
Por último se hace el merge de la rama master y la practica 4 
Se ha generado una etiqueta v1.4que indica Fin de la práctica 4.


PRÁCTICA 3:
Se ha creado una rama llamada práctica 3.
Se han creado dos ficheros, logger.cpp donde se creará la tubería y bot.cpp que controla la raqueta automáticamente.
Después de esto se ha realizado el ejercicio propuesto, había dos opciones y se ha elegido la siguiente:
-El juego finaliza cuando uno de los dos jugadores logre tres puntos.
Al imprimir, la traza salía bien, pero también se generaba basura informática.
Se ha modificado el README.
Se ha cambiado el nombre de "Tubería" a "/tmp/Tuberia" y de "DatosComp" a "/tmp/DatosComp"
Se ha realizado este cambio porque en el directorio tmp siempre tenemos permisos.
Por último, se crea la etiqueta v1.3 que indica el Fin de la práctica 3.

PRÁCTICA 2:
Se ha creado una rama llamada práctica2, que se ha subido al bitbucket.
Se ha modificado el código del Esfera.cpp,Raqueta.cpp y Mundo.cpp
Nuevas funcionalidades:
-El desplazamiento de las Raquetas.
-La generación esferas a medida que se juega
-La reduccción del tamaño de las esferas según pasa el tiempo.
Por último, se ha creado un fichero README con las instrucciones del juego.
Además de la etiqueta v1.2 que indica el Fin de la práctica 2.

PRÁCTICA 1:
Se ha creado el directorio build dentro de workspace.
Se ha creado este fichero de texto para reflejar el estado de las prácticas.
Se han subido los cambios al repositorio.
Después se ha creado una etiqueta v1.1 para terminar la primera práctica.

